有冇人解釋點解中資只有交通銀行冇被裝修?

行咗成條彌敦道 兩間交通銀行都冇被裝修

係咪因為匯豐入咗股有關?
定係有啲驚人內幕? 古惑仔特登唔裝修交銀

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

拆!!!